有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(50)

唔小心五十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

開心

1007

冇人開？

頹
燥

三點又

我三點訓！

爭啲走咗去瞓覺

1007係咩料
真心未見過

y

LM

me2

有點眼訓

痴線

早唞

早d瞓啦

仲未做完

辣殺lihkg!

煩

聽日present

人類好似永遠都會有心事⋯⋯

No want wor

點解ar

Sad story
講下加油先

等我行駛下主席對規則既解釋權
#1001負責開新po 無論1001係咪最後一個reply
而1001開新po既時機 係要reply個po個時會出此討論已完 先可以開新po

唉屌 有事出去先

見到隔離個周董分手post，又sad sad地

咁呀 入嚟擺低囉

感情動物

Thank you

==??

做咩ar

-_-||

晏D返黎搵你地

wooo大佬

唔知咩事

放低左又點 個心放唔低
兩個人溝通問題 要時間磨合 我明架我明喎

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

qq

^_^ 成日覺得係強顏歡笑

係咩 覺得笑得幾真心

(っ´ω`c)

可爾

一條直線喎

430返嚟 大家玩住先

瞓

喉嚨痛
各位巴絲有冇方法

飲暖水

龍角散

京都念慈奄

食喉糖

青瓜味薯片

哇屌

以毒攻毒

why

靜靜今日失蹤

癲了

你又話走既

見到我咪唔走囉

呢個真

回來了

執緊野掛

你返埋嚟我都未走

woo

都係出一出去穩陣

whyyyyyyyy

以上全部都試過啦
但係條頸好似俾人連住咁

跳出跳入

3am goodnight

咁撚夜電話響, 出去睇睇

早啲訓

nite

keep住食
一係食抗生素

It’s 3am in the morning and I don’t know how to say goodbye

飲多啲水

AGA好正

gd nite

邊個搵你

no caller id

88

肯上水啦咩

飲咗啊飲水都好撚痛

Hi

起身返工了

聽日睇醫生

返咩

認真呢

問心果句 溝女真係做唔到snapchat果種9 send儲火
好唔自然r水吹 除非兩個人成日見

道路上也佈滿你腳步

ching掛住人ar

認真 份工返shift

Rubbish media

夜更高人工

尋尋找找為何都找不到

成世人最驚睇醫生
又貴

搵我 ？

紙定網媒？

食左紙？
玩失蹤
擔心架ma

岩岩電話無電去左執野

唔洗擔心

咁食下消炎藥囉

jm9

去邊黎呢你

以青瓜味薯片攻毒

聽日就去買

電話無電去左執野沖涼

點解你要對號入座 一定係指你咩

深夜叫一叫春

冇病？喉痛only?

好衰唔衰今日去咗食時新漢堡包

香港無得買

俾人mk下啦

你唔擔心下我既 ？

bb成日潛水都唔揾我
喊出黎

一早知你去左執野

日日都執野

我都唔知有冇病呀
尋日個肺好撚痛
今日又好啲
但係個喉嚨就奶晒野

Goodnight

排隊怪

會唔會係咁

拎到喼未

肺痛

已經新開？

未你係咪飛過黎

今日拎左啦

咁奇怪
睇下醫生好wor

今日重開

有無人知m記個shake shake薯條仲存唔存在

有矛轉地址？

念力飛過黎

真瞓了

唔清楚。今日面書見到話咩三百個

耳塞點用㗎，捏細唔到ge

講起 我今日食到個brownie好好食

你識唔識整

佢乜都識

我都好撚驚呀其實
自問我好忍得痛
但係琴日真係痛到瞓咗係度

nite nite

係呀都唔好食嘅

咁真係要睇下醫生做身體檢查。三張未呀你

未試過 不過應該唔大問題 整到蛋糕我估應該都整到brownie

好mean, 一黎就三張

我知
我等緊佢講 識阿 整比我地食

加一 睇醫生 快

不如整tong wong果個玫瑰花蛋糕

咁今日就應該去睇醫生啦

聽日記得去

me呢

唔緊要我仲等緊架

Link

咁年紀大開始有小毛病唔出奇

有無圖 未見過

我祝你身體健康

試下整 真係未整過 雖然有信心但應承唔到

見到樣

好撚帥

廁所日日新鮮出爐

仆街!

得架啦 整左就食到架啦

溫書啦柒頭

你食開

ys

窮 J 肯 比 TG 我 未

不得了

dim give ar u give I tg u lor =;=

我ge要唔要

我呢道冇分

唔比

矛可能

紙

你唔早講

@cclxx

要阿要阿

woooooo

j死

佢唔會咁對我

整唔到
佢唔係用糖皮整 係用朱古力整
糖皮就整到 朱古力你比張大雲石枱我練一個月先得

未有三張，二字頭

Boring

咁高科技

做好

你好小可唔得個喎 手巴

問小2/神廢/健太拎

我諗如果聽日起身仲係咁嘅話
我會去睇醫生

唔撚比

仲未瞓

咁唔要

我原本見到以為好簡單用糖皮 點知睇睇啲文發現係朱古力

點解

睇左先啦 一陣真係有咩事

ok now go

問我要唔要佢tg之後叫我問人拎

好想放棄自己

底4

你上下改良下變bro hand蛋糕。你就靠佢發達啦可以

okok我俾
@SKD1118

跑完步
今次有帶鎖匙

wohooo
add左

試下唔同佢地講野一日

正

咁夜仲咁多人既

收啦你一早就有啦

同你一樣有病

我個病好精神嫁

愈夜愈精彩

去跑步囉

叫me

我冇
我冇player的tg

去到第2個post都要叫你加油

夠鐘做乜野

你咪臭係player lor

矛圖早知not add la diu

見到，突xx

太遲

a0

做me

對唔字

鍾意凌晨跑步多啲

咪撚add player

你唔係去單車公園影櫻花咩

你試下

仲要仔ac, 你唔簡單

夠鐘了

diu ar
咁叫我

*係

係你個腦跑緊

頭先入唔到連登 而家強行上返了

唔好勉強

唔叫啦

邊個玩9 me個tg

勉強冇幸福啊

摩牙 plz

無幸福

傻閪閪

好天啦聽日

神廢囉

呢個一定啦

吹?

你咁多bb

我 係阿

再嘈掉佢tg上gay網

名？

定你阿

快

唔好ar

55

你唔係驚呀嘛

應該唔係me

好很驚驚ar

我呢

你係靜靜a

突xx

收啦bb

正名

同朋友嘈完再重新msg硬係大大陣odd味

點解佢有得b我無得b

唔好

句野咁似曾相識

因為你係第一

請你好好訓低

同呀媽用whatsapp嘈完再重新whatsapp 點睇

餓到瞓唔著

咁都兜到 ok 過關

叫我訓低咪得

我都開始有小小肚餓

食嘢go

我終於諗到名改

你個名

食野啦

諗住星期日

咩阿

唔得
請你好好訓低

因為係👶🏻

食紙

唔諗 一諗時間過得好慢

食完又要再刷牙 懶

靜靜

出現了

我以為你有印象我係邊個

你去旅行都覺得時間過得慢

講好早睡早起宜家起咗 大家早晨呀

我迫人地d咩

懶
俾我食完唔刷

唔瞓覺咪得囉

我就訓

有印象 但係唔記得左個名

駁唔到

糾結

如圭

靜靜太多仔 記唔哂

唔好啦

曲線讚自己

多仔屈機，小妹都想識

係咁諗緊點中途加入大家個話題

懶ar ma bb, 一係你幫我

洗乜請

一齊吹水

9up就得

有規矩。首先要自拍放上黎先

學我
潛水

okok
瞓低啦你

呃我唔到㗎

G持

請你好好放底

你太多仔

我已經比人狂放相上黎

唔信

咁開心

嚇親我

靚仔係咁㗎喇

抱緊去邊

佢地only
me毒撚冇份

諗緊放唔放你大頭

食緊七仔頹飯

放

ar

呢到個個都係

我都想食

輕鬆啦 我都係

大佬唔好呀
張相影得咁柒

呢度都係

真餓

見到你有三隻蛀牙

返香港就可以食㗎喇

收皮啦，星星都唔多粒ar bb

我想食你上次買個個西班牙炒飯

見到啲字都餓到打曬鼓 好似有陣飯香味咁

抱緊認住啲叫我放既人 仆街黎

我繼續幫你加油

屌!!!!!!!

唔好亂講野

唔係你咩？

我咁後生
ed 嘢冇理由係我ga wor

手下留情

你 唔 好 咁 好 唔 好

睇過

講還講 餓起上幾頹都想食

Thank u

好彩我頭先潛左去煮野食
你嚇我唔到既

diu nei

我愈肚餓會愈搵野食圖

我完全唔想食

多謝你

毒撚我唔出街ga

你 走 開

咁夜肚餓啦 仲唔食

收嗲啦playyyyyyy

星期日唔黎

英國而家冇嘢食咩

4月尾前都唔會得閒

一d都唔肚餓

佢話唔想見你

講ed

當自己屋企得啦
隨意9up la
反正e度冇個正常

話唔定真係無 8點可能last order左

咁似琴日我食個飯

onj

岩啊 正常應該訓緊

咁凌晨啲人肚餓點算

星期日有嘢搞咩

英國好多鋪頭收4點5點
條街可以係無人

啲白切雞自家製個啵

利申 唔係我整

教我playyy

咁算啦

餓死

口裡說不

問手巴

但我想

問小狗

有隻死蚊飛黎飛去

好唔好食

拍

M記 不過都唔係24hr

好好食

死

首先你要係神廢，跟手就盡情play

唔緊要
以後凌晨12點至朝早6點食嘢嘅話
我會post相比你睇㗎

手巴我係咪要死啦

見佢唔到

play唔到

口頭禪尼

咁你黎陪我

自己屋企煮

幫你

狗衝

返到香港就無事啦

你捨得咁對我咩

日日食好西

我星期日真心唔得，恩師果d結婚請飲

快黎

邊條女

係咪阿星期日喎

準備電拍

我都死左幾日

日日食頹餐咋

諗下先

邊個係靚聲王

係鼻哥窿度

無咁快有事既

說好既狗衝

你咁樣po相想整死我

Critical thinking

因為我唔係狗

我平時食開屎咋 你已經好好

打出黎都口頭禪係咩玩法

笑4

咁驚

player唔止play女
play埋仔?

痴線 咁夜都仲咁快

睇返我之前啲相

想叫春

@hand ching

見你肚餓先post咋

你去左邊呢又

Come

你搵唔到人陪我你星期日將會多左條尾

隊草

你再亂講就散

點解我聽有聲會 ？

唔想睇

真有錢

搵原來陪你
你要幫我買餸呀

r佢出黎

你大把人陪啦

做present
Deadline fighter 仲有七個鐘要pre
Script都未dup完

習慣

唉
想4

我想像唔到有咩人仲頹過我

如果我話唔想睇呢

痾線咩

我日日食杯麵

隊就隊啦 不過係隊伯母的xx

試下想睇

趕得切？

隊落我島

因為真係有聲

唔敢同佢講野

得啦幾點

why alpha particles deflect fewer than beta particles in e field

reason is alpha mass bigger

但係ionizing power of alpha particles 又好D wor
F=Eq deflection 唔係bigger?

自帶bgm

留返啲二手野比我可以嗎

唔好人云亦云

無

play完木

咁算囉
連一個人食飯都冇人可以分享

值咩呀驚咗佢呀？

不了

想下好了 你都未30

有冰個去

我分享你份糧

其實我好想睇

就了

小妹想瞓

Sure啦
但完全唔曉 做laneige

M記有好多

搵女女攬住訓

Bug liu

更加唔敢同你講野

唔關ionizing power事

ma=Eq黎講 alpha particle 既q係兩倍 但係m係四倍 所以個a係細過beta

我都想知

冇

我估十一二點 但係我未諗邊個街市

得你

驚了

sor jai no need eat second hand. Go Fairwood counter say need more rice mei duck

留返啲三手野比我可以嗎

咁早

未到了

聽日到

oic thx

我去到自己玩

今日第幾次

新鮮嘛

十月

um9arbb

十二三點囉咁 晏左驚無得買

Chur支煙訓

1988年3月23日

同me玩潛烏龜

訓啦我都眼訓

有手巴同小狗兩個陪你玩

驚講錯野

X2

摸手仔

爭緊人幾千蚊未還
條數係咪都可以分享？

煙鏟

我都想問你

人地放飯wor 邊有得買

go now

98 la diu

做人真係好攰
唉

大家早抖
Bienas noche
祝大家有美好嘅晚上

摸頭仔

咦 瞓嗱

飲飲

唔做依d野

真係陪玩？

邊到先 我住好偏僻 出黎要時間

咁你呢

woooo
playerrrr果然識玩

U2 sleep tight

你啱 所以我想十一點
十二三點既話要去超市

我都唔知

好

我分我條數俾你會驚啲

玩玩下就訓架啦

車巴佢

Gracias

左擁右抱

心事要擺低ar bb

Night

培訓

抱緊

一齊chur

定被玩呀

薯片

玩開頭仔

浪費都唔到你洗架啦

點解4點仲咁多人嘅今日

等你表演

星期日晚應該會知

個個等緊你

賣命

因為冇左你

嗨

咁一齊瞓啦bb

你黎

屌 miss you啱啱去咗邊

食好d
隊草

睡覺未

二手煙垃圾桶上面執未食完Ｄ煙

睇嚟大家都好憎我

U 98?

電話無電去左沖涼執野

咁唔使了
自己嗰條都搞唔掂

安慰姐，冇下次

唔洗做咩 唔瞓了

咩係98

我等緊你架見你話430番

食好d是咪雪茄

9898

你頭先話佢一返黎就走

聽你執嘢聽咗幾日 係咪諗住搬個英國返嚟

真 準備要落田了

講乜野

走吧 姐是go

提早了

哇你唔好亂講野

走吧走吧 無玩過跑online咩

gd nite la bb

日日掛住上連登無執 到依家都係未執

我都無走

可以針了

玩勁舞團

go ar

無。唔打機

快執

。。。去旅行上連登 一定係成日去去到悶了

我覺得似係你想走多啲

所以咪叫你98 gogogo咁既意思。。。

唔想走

87

好撚mk....

一個月去兩次又話我知咩

Del app

我想你走

又透露了

跑跑卡丁車

等多兩粒鐘啲人就會訓架喇

我今日真係學左好多野

8787

好hurt 等我賴死唔走先

真係有諗過

e+ D 00

森77

星你兩巴

勁撚mk同player

咁係咪等多兩粒鐘先執

你係現實player

話一次你知咁大把囉
講多次佢都厭了 成日講

我覺得你要del半日執完先好返嚟

陪你

e 個term好柒

為左你

Problem...?

唔捨得你地

666666

咁我依家執

一路執一路傾

有無人訓教了

試下唔好ff

我叫我啲女一人一啖口水浸死你先

去咁耐買左乜

me

介紹來

差不多

唔試啦咁麻煩

你姐

瞓撚醒未，那有女

小狗粒咖啡豆

笑 咁不如齋拎住passport同錢返嚟算啦

好 快 6半起身

佢一唔覆我就心掛掛

哈 你呀？

989898

德你柚

無啦

我都想 咩都唔要啦

唔得？

全個post啲女都係我嘅

邊個佢呀

yes ball zi gor gor taught before low sauce 00

唔話你知

好不好同樣過啦

真係好有錢。。。

係咪又要玩

全個post都係仔

不啦 毒

呢道冇人鐘意訓覺

見你唔係player 可以介紹

del你咪del你

溫書未

但呢到全部都係仔

係

你係咪換過手機黎

wohooooo
快介紹

我想 但係唔會 因為無錢 所以點解係我想

關唔關我事先

但同時中意唔訓

都德 我男女通吃
而家決定gay你

咁掛一世啦

你識鬼佢咩

手巴第一個唔係啦

比人鬧唔關我事

咁要兩個喼做乜

淨係知你鍾意反共

德閒先

Weak

想下已經有錢了
我想都唔敢想

多野得制

你都講得岩

手巴係女？

依家德閒

你估

我frd換左x
佢睇唔到我icon

gay lo

依家先知

唔識 不過識你都係掛一世架啦

咁買左乜野

殺掉

有名你叫手巴喎 我都叫炒粉巴啦
自己諗

無丁既仔

I love you
Good night

因為藍字先叫巴咋

都有個巴字
你覺得呢

換左x會睇唔到
冇啦突然見到又見唔到又見得番都係似del左再add姐

買gip...
仲話窮

你試下唔好出聲

無買野 係帶太多野

想weak先多返人

小妹好亂ar

試下當佢無出聲

可能佢換左 無save contact呢

問我叫我唔好出聲。。
Ok手巴幫我平反plz

係好撚多人

唔通係借既又同你講咩

唔應該咁講
應該直接講 靜啦屌

好簡單 因為手絲會比人叫手絲雞 所以我決定叫手巴

3點好靜 4點竟然

藍字都叫小妹 咁手巴咪係女囉

有frd都開心呀

木嘈啦

咁去果程一個喼就得無買野點解要兩個喼 我諗唔明

Coz im back

會然黎啵

唔應該咁講
要講 靜靜好無

封鎖佢

你講晒啦

咪臭係，小弟都唔識分

明明係becoz of me

@手巴 叫你

一個去 兩個返
咁多咁個gip都正常呀

心掛掛

Hurt 你唔愛我啦～

你

依句好爽 好smooth

唔估啦
雖然我屌鳩過佢有8 plus轉x做咩

你pm我我同你講

Pmed

唔駛理神廢

我講晒有咩用 無錢無frd

係啦係啦

有me

哦。兩個返 唔怪得

你太嘈

都係唔想覆條撚屌wts
覆左sc循例9up幾句算

無論理me

同樣原理
嗌炒粉絲太過白痴

有錢囉 可以做咩

爽

欺騙我感情

你係錢？

你太蠢

我未夠分有pm

好提子 我去都無得去

屌

工G人

你係咪攰啦

Sc是咩來

新會然唔曉用lihkg嘅pm功能

sc =sc

?

00後仙用

草夠未

工資人
出開糧比人 ？

真係巴閉囉 英雄主義 疊馬
一諗起x key撚左側田個樣就買唔落手

Yes

請我好無？

叫薯片解釋下

炒粉絲 手絲雞

snapchat

唔係唔曉 係無得用姐

幫我

出現了
00後confirmed

仲唔訓？

但我未用過

e+d00

Snapchat是咩來

10後唔洗用

因為你10後

咁問係咪姐係唔想見到我

我愈黎愈肚餓

幫

有排啦

O...

唔係 驚你聽日無精醒present

杯麵

屌你老木

Um....

點先儲夠 求教學

驚 不了

咁我等你

打島你筆驚

咁夜

唔教 因為你蠢

唔洗驚 實會

食拉

手絲係臭雞 但係炒粉絲只係炒粉絲

快d去訓啦咁

你試下係到講

打死你

唔食 挨多幾個鐘去訓教

笑 分清全post人性別未啊

咁雞貴過粉絲既

德州電鋸

仲一拗執喼麻

唔呀

臭絲

嗯 臭雞靜靜好無

全部都係仔

都係臭

爛口到。。

德我係女

刀鋸美人

秘密黎

尊重d好喎

咁我唔介紹女俾你了

介啦

咩呀都無講粗口

我要用半個鐘執晒佢 準備訓教

但做雞搵到食

小妹都係女

叫緊臭雞靜啲咋

我介

respect ok?

痴線 肯定係英國買勁多垃圾返黎啦

你係仔都冇你份

介手就有你份

唔一定粗口先爛架

樓豬又話瞓

我靜了

兜到

我無

無講粗口仲想點

我要曾上遊

咪搶啦

我係樓豬個fd

唔要你果d

肯定係

介我

可唔可以做你條仔食軟飯

介

試下友愛善良d
例如對住d紅字user講 我養你啦 咁

狗也不屌

唔明 唔係好明。。。

我屌你啦

有冇五層樓

6層

咁無了886

暴力傾向

Over左 唔可以了

但我要你

神廢好唔得 死到臨頭仲咁揀擇

Why...

介唔介呀

有原則者

1001

可以 慳返
打算買第7層了

介你就德

揀飲擇食

我掉了碌矛插蟹呀

咁要滅口了

唔比你要了

第一個斬死你

你地自己諗下 邊有連登仔識煮野食 我係巴定絲自己諗

渣你個波

1001 sleep

咪係 女人唔著得西裝咩

我識

gay lo confirmed

聽住先

又笑我無波 我屌你

笑
playerr斬人

On9

唔呃你

俾player話player

我先係gay囉好冇

我讀開調理農務系 所以唔知你講乜

1001係咪聽日10點01分咁解

okok
c confirmed

救命 扮巴打真係好辛苦

炒粉絲

Sulfate la你

唔緊要
黎m係咁

你咪又係手絲雞

on9

1001 我唔開post

捉到了bb, 仲唔瞓